（元朗遊行）休息站 朗屏宣道會天頌堂(虹方301)休息空間

7.27 宣道會天頌堂(虹方301)休息空間

因應7.27本週六元朗遊行及近期社會情況的需要，教會將虹方301室開放作為休息空間，供有需要人士使用。

開放時間：7.27本週六 下午三時至晚上十時。

地址：元朗宏業南街22號虹方大廈301室（朗屏西鐵站F出口對面）

場地功能：作有需要人士安憩休息、飲水、去洗手間之用。

義工支援：傾談關心、代禱服侍、提供合適的交通資訊。

電話：2479 0154

推